[強身健體]要推動全民習武

元朗比人打成咁，地鐵內幾乎冇人保護到自己同其他人，再唔習武，只會比佢地打多次。當香港人有強勁體魄，就唔洗怕佢地怕到死城咁啦。

都係只要惡過敵人，敵人必然有所後退。

睇下中環掟野，班狗都唔敢近戰。

建議口號：強身健體